機動戰士嚟講rx-78勁定須佐能乎勁?

rx-78 駕駛員阿寶
須佐能乎 駕駛員佐助

艾撚揸MA最勁

六道形態嘅馬沙屌打

馬沙有面子果實
所有人都要比面比佢走佬

鐵甲人完勝

勇者王勁啲

Gantz隻機械人

樓主點解可以諗到呢兩樣黎比

78 2000 COST 你想勁成典

未起動都變左廢鐵

雷切勁啲

叫2個作者出黎隻揪咪知

仙人模式東方不敗